未訓或者訓唔著既巴絲打入黎傾下計

訓唔著

訓唔著 好掛住佢

做咩掛住我呀

唔想瞓

訓唔著+1

失眠 考試好緊張

平時因為唔想諗啲唔開心野而早訓
今日因為唔想訓而未訓 但聽日要早起

最多咪爛grade

已sem break

加油呀！捱埋佢

加油加油

雖然我都放緊假

同人飲完酒 岩岩搭緊尾班車

長期失眠 明明好攰都訓唔著